召喚塔羅占卜師

有野好諗唔通想占一占
可以比錢
留tg

我識 有緣可幫

點解唔考慮搵下輔導或者療癒師呢